西班牙國家打吡逢加獨 皇家馬德里與巴塞隆拿球迷爆罵戰

【明報專訊】皇家馬德里與巴塞隆拿本已是世仇，近期加泰隆尼亞的獨立風波更令兩軍球迷勢成水火。正值加泰議會補選的敏感時刻，西甲又上演國家打吡，佔得主場之利的皇家馬德里，一眾球迷賽前自然不會放過「熱情」招呼巴塞隆拿球員的機會。

據西班牙傳媒報道，巴塞隆拿大軍抵達馬德里後，一下車就已被守候在球場附近的主隊球迷謾罵，其中多次與皇馬球迷爆發罵戰的巴塞主將碧基，就被皇馬球迷侮辱為「妓女」，而美斯下車時，在場的皇馬球迷則高呼美斯宿敵「C朗」名字諷刺。此外，他們又高呼要巴塞球員列隊歡迎剛贏得世冠盃的皇馬球員，不過最終兩軍以普通方式進場。

主場輸3粒

蝗狗

仲要人列隊拍掌
人唔笑狗都吠